點解喬映瑜到而家都無相?

藍絲都無搵到佢生活照果啲既

究竟咩樣 靚唔靚女

唔靚學基爾巴話齋當佢係鬼算

😂😂😂☺️☺️

樓主以為自己同lunch狗一樣好撚幽默?

女手足有抑鬱
尊重少少好唔好

留返同基爾講

無相 有無呢個人都未知啦

基爾巴係有point

駁5刀

怪人容易比cct 煽動

真係有依個人

樓主不如試下反問
當日被捕相有至少19個人
12手足之外其餘7個到底係咩人? 依家去向係點?

其他嗰幾個咪公安

好慘

我記得呢張係資料圖片示意圖，你係咪柒左?

你不如搵吓呢張相幾耐之前

who know

都無呢個人，作出黎厄d傻仔

I know

your friend? 靚? 鬼?

push

樓主戇鳩

屌你老母

條友炒車

咪撚玩膠啦

入嚟整合po Retweet la

[第131日] 交友同鬧交之前唔該做任

會員 #12034 - 范加尔 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」